{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016753",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 휴"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数15室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 宿泊施設には屋上バーベキュー設備があり、これをご利用をご希望の場合、予約の前に事前にお電話ください。 バーベキューの利用は雨天時は不可で、使用する物品は提供しておりません。 ご用意いただく物品としては炭、網、雷炭、ブタンガス、蚊取り線香、割り箸、皿、手袋、ホイル、ウェットティッシュなどがあり、安山市の一般ごみ袋と生ゴミ袋を備えなければなりません。 客室には電子レンジと電気ケトルが備えられていますが、調理をするブタンレンジと鍋はありませんので、必要な場合は直接お持ちください。 また、客室内では調理が禁止されています。 宿泊施設はトーチ、ハサミ、トングなどのアメニティをご提供し、屋上のご利用には現金10,000ウォンが必要で、薪の使用は禁止されています。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設はコストパフォーマンスが非常に高い方で、必要なものが充実しているため、一日休むのにぴったりで、清潔度にも満足できます。 また、ホストの親切な案内とともに屋上バーベキューを楽しむことができ、良い思い出を作ることができました。 宿は古いですが、休息を取れる空間として満足でした。 値段も安くて清潔な方です。 ただ、エレベーターがなくて階段を利用しなければならないので、足が不自由な方は不便かもしれません。 しかし、全体的に部屋が広くて良かったし、社長はとても親切で思いやりが高く静かでさっぱりした長所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数15室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋上バーベキュー設備を利用する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "屋上バーベキュー設備を利用する場合、予約の前に事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は雨天時でも可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は雨天時は不可です。"
        },
        {
            "question": "屋上バーベキューに必要な物品は提供されていますか？",
            "answer": "屋上バーベキューには物品は提供しておりません。ご用意いただく物品としては炭、網、雷炭、ブタンガス、蚊取り線香、割り箸、皿、手袋、ホイル、ウェットティッシュなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジと電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設はトーチ、ハサミ、トングなどのアメニティをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋上利用には現金が必要ですか？",
            "answer": "屋上のご利用には現金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴や評価について教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設はコストパフォーマンスが非常に高く、必要なものが充実しているため、一日休むのにぴったりで、清潔度にも満足できます。ホストの親切な案内とともに屋上バーベキューを楽しむことができ、良い思い出を作ることができました。宿は古いですが、休息を取れる空間として満足でした。値段も安くて清潔な方です。ただ、エレベーターがなくて階段を利用しなければならないので、足が不自由な方は不便かもしれません。しかし、全体的に部屋が広くて良かったし、社長はとても親切で思いやりが高く静かでさっぱりした長所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 580
    }
}